原來唔係兩情相悅就可以白頭到老

細個嗰時覺得
只要兩個人相愛
就可以一齊
咩都可以解決
但我宜家先知
原來幾咁鍾意都係冇用嫁
有啲嘢真係勉強唔嚟
堅持 忍讓
到呢一刻
我真係有啲想放棄
喊過 笑過
第一次真是咁愛一個人
估唔到係咁
我真係好想問個天：
你係咪玩緊我⁉
我宜家好平靜
平靜到連我自己都覺得驚
一次係咁兩次又係咁
我唔知仲可以維持幾耐
我怕終有一日會磨滅我對你嘅愛
每一次拍拖我都好似冇咗自己咁
我知道咁係唔好
但我就係控制唔到
因為我真係好鍾意
無論你做過啲咩
你一同我道歉
我就咩都唔記得曬
我就係咁垃圾

講完就算
Sorry for too long to read

放低，先可以走得更遠
有時將注意力放番喺自己度會對你有好處

對的人遇上錯的人

我女朋友愛我，但佢都好辛苦，選擇咗跟第二個走，但係大家仲係相愛緊

咁都係愛？

完全係我心聲 全部一模一樣

對對錯錯有誰知曉

我們背對背擁抱

同是天涯淪落人

「我見過你愛我的樣子 所以才知道你現在不愛我了」

無意中喺網上睇到呢句 忍唔住喊咗 完全變曬 唔知點解人可以變得咁快 話變就變

有啲嘢 冇咗就係冇咗